男朋友有啲癖好搞到我都唔知點算好

成日同男友道別果陣都會互相攬下
佢有時會摷吓我下面
但咁都唔緊要
因為我都幾enjoy
但有時佢會摷埋我個袋袋
佢話我啲袋底泥好好聞 好頂癮
搞到我有時都唔知比咩反應佢好
唉
好能舒服救命
我就黎唔得啦

幫你推下，見冇人覆你

我都好鍾意聞人袋底

想做你條仔